ITA 跌左50%！？

ITA 一開市跌50%？

有冇大佬知咩事？

求大佬解答

一拆二啊Ching

split

多謝清解答 幾時可以收到？

Ohh sorry 大佬 我只係見到我個P&L 一直都係負數 以為佢無俾我